兩公婆 搭巴士加個bb車 其實想點？

點解男既或者女既唔渣車

買個套嘅錢都無呀
點買車呀

Ching好波

有次我企輪椅位，俾條佬叫我借借，俾佢綁BB車響輪椅位

而家個輪椅位老奉俾你綁嘢咁

上車唔摺起bb車真係好乞人憎

你唔俾個BB係殘廢架？

三歲啦個小朋友
跑得仲快過你可能